蔚來nio月底15

我話嘅
賺緊200%爽

岩 個個講tesla Nio仲勁啦

保持會有500, 直追tesla

唔好燈

殊...

屌你老母臭西 20個億成交打上去 就黎約地產睇樓

不如大家講下成本幾多

升到100 應該可以成世唔洗返工

尋晚入貨啊

7蚊買貴左

6

收聲啦on9

安靜！仆街

岩岩sofi開左戶，ok, 今晚all in

Tsla 先成得個三成

屌那星nio就黎100%

只要唔爆炸 就可以不停升

NIONIO NIO

利申7月前有貨

年底30

見到呢d post
就知要放

不如直接叫買20憶果班直接比一 兩憶你好唔好

個老細係三間上市公司嘅創業家 以佢身家 日日遊艇屌西冇問題 佢all in身家搞蔚來 就憑呢點我渣到佢100蚊

幾多錢 我all in期權 就黎變價內

最多咪回小小再上 放完唔好後悔